[全人類請入] POLY白車走嘅人快快清屋

老豆搵仔：
Poly白車走嘅手足注意
啲曱甴準備開始上門
清屋
保重

記得stay safe啊

推到全人類見到

推

Push

一日都黎啦

個個月都講

哈囉國安
希望無論點都好 真人知更都要平安啦

我冇野講

唔好咁踗
一鬆懈就真係被收皮

推推

push

每天都清算緊